【緊急】會員「Amelia.」請進

Dear Amelia,

I am so sorry. I won't say your nickname anymore.
Please reply me asap.

Best wishes,
Your best and only friend

who?

樓豬最好嘅朋友

佢nickname係what

BTW siu jor thx

佢長期mon post

Bb no angry

佢勁撚嬲 連都off埋唔覆我

真小氣！

咪撚玩啦 佢又要屌鳩我㗎喇

佢而家喺屌我
仲話除咗嬲之外冇嘢做到

收皮啦你班交友MK

呢度冇人識你啊

On9仔先在意係連登有冇人識乜狗屎垃圾都放上黎，食相肉酸過狗

唔啱睇咪block我上一頁囉
都唔知你入嚟做乜撚嘢 成隻狗咁喺度屙尿

唔入黎點屌柒你條傻尻

傻鳩先周圍屌人做引戰狗
你上個連登咁柒認真都唔知做乜鳩

幾隻淫西狗公用連登交友比人屌交友狗就話人認真

屌得好

傻閪 紅色username就係女？

屌埋你啊mk妹

肉酸先陣啦唔該你